無一齊過 仲叫唔叫分開？

你最多果句
反正我地又唔係咩 唔玩啦 算啦
都幾Hurt 我會記好耐好耐
都提左自己唔好咁認真嫁啦 點解又柒左

有無柒埋右？